今日打低老衲嘅先有資格去打邊爐或者食羊腩煲

食狗肉煲啦 好味過羊腩煲